中意左個組爸 點算好 求屌醒

我地個組4 男 4 女 咁組爸特別照顧我 我好記得報名個日 係佢拉我玩 話我笑起黎好陽光好岩玩ocmap
最後因為比佢打動左 報左ocamp 仲入左佢個組 好開心 覺得緣份黎

咁我地呢排日日見 又成日放左一齊返屋企 大家都住附近 咁有一日我地係hall練跳舞 整傷左隻腳 損撚曬 佢竟然借左佢條手巾仔比我 仲勁擔心我 又不停問我咩事

之後個晚 我叫呀媽幫我洗返手巾仔 佢話呀仔 做咩條手巾咁多血 你整傷左呀 我話無事 雖然好痛 但仲好暖心

唉 真係戀愛啦 個日我報左a0 佢仲對我笑笑口

組爸有女朋友但

未有男朋友咪得囉

死GAY佬

我未有呀 但佢有女朋友

用條撚頂佢屎忽囉

你想比佢屌咪去

我處

連登工作人員

？

咁你屌佢囉

唉樓主咪再開垃圾post啦

diu你老母死假膠嚟架 唔好理佢

我都係
個組爸有女朋友,但佢成日時不時摸我
尋晚仲黎左我房掃左下我條野

你躝啦 中意張學友既人唔配生存

絲打我都有一樣既煩惱

咁陳晚就玩一生人一次
結果玩左差不多成個鐘小妹重未諗到係除眼罩
又俾隔離啲玩完既人係咁騷擾
係咁講"嘩！咁大對野包到實一實唔辛苦架咩?"
結果一時諗錯左連個bra都除埋
因為小妹都幾大波的
結果一除果下班友係咁嘩嘩聲同起到笑
嚇到組爸即刻沖埋黎用手cup住我對波
可能情急之下快手得濟唔小心渣實左我對波搓左兩野

小妹到而家都唔敢話俾男朋友知
其實俾組爸搓左兩野之後出左小小水
想死

巴打搵過第二個啦，人地唔係gay㗎

偷偷地幫佢含撚

0.00000002/10 好尷尬

死人妖

尊重啦

你狗黎 ocamp未開始

好多細O玩完TIM喇

大家都溝人 點解你個po會無咁多負皮

細o 9月先開始 大o 以家練舞 月尾先入camp

之後個晚 我叫呀媽幫我洗返手巾仔 佢話呀仔 做咩條手巾咁多血

咪玩啦ching 你出哂名臭雞

想屌醒樓主

第一屆吹水大會

走啦假膠

岩岩開始

唉

我明白ah 心上人有女朋友係好慘的
只可以搵過個la絲打, 唔好搞人哋la

唉 唔想放棄

樓主同男朋友些牙ac

擺隻閪上嚟先啦

我朋友來

感情台班ching好惡

試下同佢去日本旅行買返啲催情朱古力幫下手

好想比佢屌

我想屌樓主。

你屌過狗唔好掂我

你比狗吊過

比你屌過

請善用起底功能